被block後先學識點樣看待過去

我要學識接受現實，學識有d野過左去就返唔到轉頭，過去永遠都只係過去。的而且確，我同佢之間係有好多愉快既回憶，呢d回憶，如佢所說，係永遠忘記唔到既回憶。但要分清楚既係，忘記唔到唔等於要執著，唔等於要永遠活在過去。以往我看待美好回憶既態度就係，好想自己有一部時光機，以致我可以隨時隨地回到過去重温昔日既甜蜜。但用呢個心態去處理過去既事其實係錯到離晒譜。如果呢個世界有時光機，我將永遠只能活在回憶既陰影之中，雖然被蒙蔽既我不會意識到果個係陰影，仲會以為果個係一個可以遮陰既避風港。

"I will never forget you."
"I will not forget you forever."

或者佢有做到佢既承諾，佢永遠唔會忘記我，但我係佢心目中，將永遠只係一個存在於過去既人。

既然佢已經揾到佢真心愛既人, let's leave the past in the past.

我最初抓緊他的雙手
從來不愛自由
能讓我永遠地擁有
已覺真的富有
那料這日抹掉眼淚也要靠我的手
即使他已愛我多久
仍會高飛遠走

多得他給我勇氣
真的要多得他
去使我懂得
每一個故事結尾
無非別離
總是別離
失去他先知
我也可不需要那臂彎不哭也不生氣

OH BABY 他的愛意反覆改變我
也許相戀得太多
人亦漸漸不知對錯
天生孤單過路再上路也不清楚
要看得清楚卻不必需要那點戀火

善心打破零回覆

1999

過左去由佢